邊幾首港產電影主題曲最正？

1）無間道 — 無間道
2）英雄本色 — 當年情
3）古惑仔 — 友情歲月
4）監獄風雲 — 友誼之光
5）金枝玉葉 — 追

有心人

覺得1好睇過2
廢事全部寫哥哥啲歌

倩女幽魂

西遊記 - 一生所愛

哥哥=最正

屌，唔記得呢首
朱茵

樹大招風

如果·愛
相愛很難
人間道

我一路向北 離開有你的季節

當年情個前奏一起

三萬蚊過夜就黎拍2

今日我 與你又試肩並肩！！！

《紅顏白髮》白髮魔女傳 - 張國榮
《忘掉你像忘掉我》白髮魔女‭ - 王菲

《紅顏白髮》白髮魔女傳 - 張國榮
《忘掉你像忘掉我》白髮魔女2‭ - 王菲

我左眼見到鬼-愛上一個人
瘦身男女-終身美麗
龍鳳鬥- 如果你有事

烈火戰車- 情深的一句

陳潔儀- 來夜方長

忘了你忘了我 - 旺角卡門

輕輕笑聲 再為我送溫暖

唔緊要的

黑夜不再來

長相廝守

大叔情歌
逆流之歌

點少得夢中人

給我自信～給我地位

識野

袁詠儀=me

痴撚線個live

麻妹叫我吹奏今日即刻開了

唔知點解硬係有浸mk feel

天若有情

有你有我有情有天有海有地

阿郎的故事
主題曲同片尾曲都係神作

杜sir

顧嘉輝曲 黃霑詞 張國榮唱=無撚敵

加埋把聲真係好man，英雄氣概

其實我覺得《滄海一聲笑》都好正，旋律好聽易記 歌詞高質

胡越的故事 - 泰迪羅賓 《這是愛》

一段體，霑叔萬古流芳之作

一起走過的日子係至尊無上II主題曲

天若有情主題曲係羅大佑曲詞，袁鳳瑛主唱嗰首先啱

聖誕快樂- 《等》

灰色軌跡 勁有浪子feel

天若有情！！

霑叔

芥蘭清
係我錯，記錯左

竟然有睇呢套 又係哥哥同danny

呢首同早班火車仲有遙望 top3

天若有情呢

上面有人講左啦

追都無..牙美SICK BALL

你為我注入快樂強電

嫲

好靚仔

夕陽之歌

愛最大

衝囝

一生所愛

Too much gor gor

求戀期-歡樂今宵

輕輕說聲 漫長路快要走過

食物記錄開到3

推

連詩雅首i am still loving you 都好聽

Sick ball

I DON'T DESERVE THE THINGS YOU DO

張國榮翻唱嘅春光乍洩

明哥版正啲啲

成日吹水

9成都講哥哥 開心

又暗中吹奏張國榮,你估我唔知咩

加埋me

衝囝ho ball

嫲好有恆心

廢青

屌你係咁吹水 講緊電影主題曲呀

我都想

唔講囉

我發現我痴左線，我第5首咪打追囉

緣份都正! 哥哥梅姐

我睇成你打有心人
可能係#2回覆

你我相隔多麼遠～～～那年那天可相見

苦海

係咪30年代個套..

苦海 翻起愛恨 個套

唔識...

完全講緊佢地

天若有情。
阿郎的故事。

宇宙無限

好好睇啊聖誕快樂

六樓後座
狠心愛我-絕世好賓
身嬌肉貴
咬唇-新紮師妹
1874-魂魄唔齊

哥哥客串only

熱血青年都好正 玉女添丁

食神 - 初戀

半斤八兩

大樂師為愛配樂（同名電影）
無賴 （至尊無賴）
鄭中基

汪勞

黑風暴雨最正

槍火

半支煙 - 愛後餘生
十二夜 - 黑夜不再來

May 好惡
衝 我怕

躝呀！！off topic

講笑 最愛麻了

一追再追

Leslie

半支煙-愛後餘生

呀鮑有咩歌？

套戲未上 但應該垃圾
但首歌真係好L正

其實happy together 好正

最正係finale astor piazzolla

明年今日

大樂師嗰首叫沒聽過的歌

Happy birthday to Danny

最後勝利-深愛著你

原諒話也不講半句

此刻生命在凝聚

緣分
哥哥+梅姐

天若有情同一生所愛邊有得輸

只要有愛就有痛

黃飛鴻系列嘅男兒當自強